買貓好似比人呃左

個賣家話係英短 但望極都似唐貓

買貓 皮已負
Btw 點睇都唔似英短
可能我見識少

確實唔係英短

我啲貓都係種出嚟
幫唔到你sor

好好照顧佢啦 佢眼神：奴才唔好唔要我呀

點解仲要買貓唔去領養

自我負評先

同英短差咁遠

邊到有得領養2-3個月既英短你話我知

但佢好cute喎，邊到買？

買貓關你地正義貓義工撚事咩

但都好得意

大家比d意見我比埋尾數定cut單好

得意過英短

買貓有乜問題 啲貓義工咁撚煩要我定時定候俾相佢睇 屌你老母領導閱兵呀？

助長無良繁殖

負比係比你買貓既

一黎買貓ON9

二黎英短點樣都唔知 見到有問題唔走去SEARCH下仲ON9

你呢款普遍叫布偶貓

退番比佢 去領養吧

貓都使買?ON79

買咪買洗你地批准，點解我要領養

唔想比貓義工撚而去買我覺得ok

大哥 你比人呃喎
仲比尾數/CUT單 快D屌尻佢拎番筆訂金啦

比完告佢行騙

的確, 搵正當有牌信譽好既良心店買絕對好過比義工撚餐飽

商品說明條例

應該拎唔番

呢隻係布偶咩？

比左訂之後認真search過 應該係唐貓黎

我建議閣下去驗眼同驗智商。點睇都唔係英短。
其實世界上有樣野叫google 。
查下究竟係咩樣真係咁難？

啲隻唔似布偶 似唐貓lo 如果布偶3500樓主 賺咗啦

買貓助長養殖場

屌你老母

買曬糧，玩具同貓砂盤

去愛護動物協會唔得？

其實都幾得意丫

你地垃圾不如問下啲貓義工點解要買貓

布偶應該貴過英短

可唔可以自己SEARCH左布偶貓係點樣既先?

On99

3500英短 買完一星期都死撚左啦

買貓都要比人屌 成班都痴線

布偶貓
貴野黎 點會3500

都幾得意呀 樓主養左佢啦

其實合眼緣就得啦
合眼緣俾3500$都已經好平

其實我都好鐘意佢 但明知比人呃都照比尾數 好似唔好

張相以前見過 假相呃你？

你可以直接講 賣家身有屎自然會平俾你

叫人領樣果啲

報海關啦屌

以樓豬行事咁草莽 同 第一次養 (從佢話買晒貓貓用品到鳩估)
隻貓應該唔駛一個月就去左愛護動物協會

收皮啦 屌你老母
買貓要等你批準?
唔通去搵垃圾貓義工呀?
又唔係比唔起錢
養隻寵物仲要比所謂既貓義工批
又呀支呀左

好得意喎 3500蚊你都比左800 你又鐘意佢咪比埋尾數囉
買之前唔問清楚 唔上網睇定點分品種 無得冤

白痴仔

養咗佢啦 最緊要你鐘唔鐘意 合唔合眼緣 呢隻貓都幾可愛呀 出面買嘅貓大個咗無人要一係死一係比人捉去瘋狂中出㗎啦

你哩隻係中短(中國短毛貓)

唔要送俾我啦

呢d性格都唔會養得隻貓好架啦 你咪撚害左隻貓啦

d人都on99

呢個方法最好

都比左訂就要撚左佢啦
就算買都咪撚去比啲on9貓義工撚

樓主蠢撚到咁自己都養唔掂啦, 仲學人養貓

布偶
你講得出都好on9

減價

買貓咪買貓囉
買幾隻貓乸 返黎搞大佢個肚
係咁生貓b 拎去賣
生到佢子宮都爛q埋 都唔關我事啦
又有錢賺 大家又有貓b撚
大家話岩唔岩

佢咁得意 點解要因為佢唔係英短而唔要佢？

唔俾尾數
當800買隻唐貓

其實買左返黎建立左感情就乜種都接受架啦
所以唔俾尾數就得

去Lap領養，好多靚貓嫁

我冇睇錯呀嘛 ？

未拎番屋企架

警已報

將自己幻想附加係全部人身上 你一定岩架

咩品種有咩所謂
睇落自己鐘意咪得

邊忽似布偶
布偶長毛嫁喎

其實我都無咩所謂 但明知呃人都照比錢 好似變相鼓勵呃人咁

我自己都領養朋友家貓bb黎養
但成日叫人領養個d好撚煩
樓主養英短邊撚度有得領養
仲要而家d貓養工咁撚鳩

點解買貓就係on9?
唔買公平貿易咖啡就係剝削農民？

篤爆佢
800蚊買隻唐貓返黎

佢點昆你先 冇咩可能拎住張咁既相昆人係英短
btw其實幾得意

佢個樣好可愛呀
樓主唔好唔要佢啦

有無地址 兇番佢轉頭話打去漁農署告佢無牌賣貓

你照同佢講你發現個品種唔岩
要求佢減價 一係報上消委會 通常都會減

利申無養過動物 純粹以消費者角度睇

未拎就吊7佢退錢啦 拎左就唔俾尾數
如果你一定英短 咪買多隻 一次過養一對

其實真係有好多貓義工好煩，所以我支持去大機構領養
Lap同愛協基本上都唔駛家訪，Lap仲成日有名種貓，可以去望望
不過樓主既然比咗訂，不如同賣家傾下平返比你，隻貓同你有緣唔好唔要

你傻嫁???

差唔多兩萬啦好似係

似唐貓/ 混左種

要睇啲紋靚唔靚 普通都一皮啦 靚會賣到兩萬

收皮啦你地上面話咩貓義工on9所以要緊
我之前出post搵人領養 完全免家訪免查祖宗十八代
個個一聽到隻貓流浪完有腸胃炎要睇醫生就縮沙話睇醫生貴 要再考慮啦
屌 養之前諗下肯唔肯為佢付出先

樓主係邊間買我都想買多隻

買貓就係明碼實價。又要退貨咁on9都有

樓主咁on9容乜易隻貓俾你養死
張相唔係英短之餘之前已經見過
仲要想養品種貓但連分都唔識分 抵你俾人呃

如果張相係實貓, 其實好得恴丫

我做乜撚

應該俾個體驗營 d 番工養動物嘅人試下
關你九個鐘係屋企無人理無野做等主人番嚟嘅感受
某程度上我覺得番工養動物仲殘忍過殺生
精神折磨

唐貓都係貓
同佢講800蚊成交啦

屌你咪懶醒啦, 係布偶仲唔貴過英短?

買貓撚係咁o

唔係講笑
呢隻貓 B 堅係得意
你唔要,麻煩留一留賣家 contact

多得班傻9貓義工咁撚煩 d寵物鋪先長做長有

3500蚊買唐貓???

布偶貓邊係咁嘅樣
定係我認真左

扔左佢，買過隻新

痴線 本身又無養開佢
無啦啦接手一隻有病有痛既貓返黎
正常人都唔想啦下話
養開個隻病左唔肯付出就話仆街姐

買咪買囉 關你地班撚樣鳩事咩

成班人出嚟屌人買貓係錯

我應該直接同佢講 睇下佢肯唔肯平/退訂

其實買貓有咩問題？

啲貓媽媽嘅待遇好慘好慘㗎
幫襯啲無良嘅寵物店就助長佢哋繼續虐待啲貓媽媽

不過我都同意有啲貓義工好趕客

逼人領養

其實繁殖完出黎冇人買咪又係比人遺棄 一個個問題慢慢衍生出黎
我唔係話撐買貓 我果兩隻都係領養 但非人道咁繁殖動物既錯根本唔係係消費者到 冇話買少啲啲商家就唔會繁殖
係要處理就由政府落手
係呀 係咁戇鳩嫁喇

當然唔會3500
800我都ok

抵死啦

我隻兩個月大既布偶B

唔退訂就告鳩佢啦

又要屌貓義工，又要屌買貓

話布偶個個死翻出去啦
唔撚識係到扮專家

嘩 bicolor 面罩呀

肯撚定唔係英短啦
一係叫佢退錢一係叫佢整隻堅英短

好撚得意啊！楚楚可憐既眼神

Btw篤爆佢先 再同佢傾個價錢 如果你想買呢隻貓既話

咁你仲仆街喎 隻貓一有事就搵人領養

點解買貓都比人屌 cls
要屌就屌虐貓果d啦

藍眼? 布偶藍眼好靚架

好可愛
比埋尾數！

我一開始買曼基貓個時比個fd fake左話佢係唐貓 個時都唔開心左陣 上網睇完真係唔係英短

睇左兩日文 原來曼基就係一個種
比個fd玩撚死 唔識又扮專家

買你老母
最撚憎人買賣寵物

仲有, 下下為左品種而養既人 不如唔好養 廢事累左d貓啦
同個d追祟名牌既人無分別

標準傻西貓撚
人地鍾意某一隻品種關你春事咩

咁都有得屌
買左話唔鐘意就話姐

好得意

咪就係你呢d人助長個歪風囉

fyi 呢d先叫英短

巴打由貓D開始養起?
好得意....

藍眼
不過布偶有其他色既眼？唔係一定藍眼既咩

有綠眼

係啊 係英國自己生自己養

樓主 其實唔使介意佢咩品種啦 最重要你自己順唔順眼 呢隻貓好可愛呀

拉登仔所有英短都係執/領養嫁
你仆街啦

就係唔鍾意佢呢種態度
乜野叫貨不對辦就要換過隻?
唔好以為自己乜責任都無
btw 買賣都係仆街黎

俾其他貓半騎劫左

屌人買貓果d係咪痴撚線 唔係唔支持領養 但我有能力去買隻自己鐘意既關你撚事 講真1對就對十幾年點解我唔買隻自己鐘意 你話自己生小朋友無得簡就話姐
利申：岩岩買左隻英短

呢句唔同意

買貓死全家

你就痴鳩柒線啦 屌你老母
所以咪話香港人越黎越似大陸人囉
乜都可以用金錢衡量
有錢就大曬呀? 明知商人為左賺錢就不斷為d名種母貓繁殖, 賺取最大利潤
而且背後仲有d乜野養殖場專係做呢d事, 可能你去個間寵物店係比較有良心, 但你敢保證所有既商人都係正當?

諗起繁殖場，無限地獄既母貓，人工受精，不停生，生出黎望唔到兩眼走就捉晒走
乳腺連續幾年不斷受刺激又紅又腫，去到發炎潰爛癱瘓都繼續迫佢生，直到無生育能力就人道毀滅
好多唔健康既貓b你做會比錢睇獸醫？浪費金錢，直接人道啦，反正大把母貓無限生

買貓既人講愛貓，你食屎啦.jpeg

都係幾得意既貓仔，希望你好好照顧佢

其實好可愛

恭喜，你一比錢，代表助長繁殖場更落力虐待成貓

千其唔好在意任何狗吠
要買就買

買貓既人唔反對領養
領養既人就反對買貓

不如大家討論下，唔好屌屌屌，屌落去都冇意思
而且我地都

邊間買？

3500買唐貓

好可愛喎

貓義工？不了

開名啦

任何動物，用黎賺錢就變晒質

好撚煩班撚樣
我唔撚想養唐貓咪買英短囉
比得起錢關你班窮閪咩事呀又

我睇岩咪領養睇唔岩做乜要養 你結婚唔好撚生仔 去非洲領養啦 佢地就黎餓死 屌撚哂你班貓養工

同意
班窮撚以為自己企係道德高地好柒
我有錢買關你閪事咩

利申：買左隻英短

抵你個弱智仔比人負皮
唔想領養唐唐咪買英短囉
買隻貓係咪要法庭審過先呀

領養撚好煩

呢班撚樣同果啲大愛撚一樣咁乞人憎
以為自己正義超人呀？

己經有英短撚：唐貓都好可愛嫁 你養埋我果份
我就繼續英短 總之你唔可以買貓

其實唔關窮唔窮事
係見到隻自己鍾意既貓想照顧佢一世
我唔忍心睇著佢比人困著又唔得呀？
比錢買又比佢地屌
世佢就出左，唔通唔買佢由得佢放係鋪頭
咪一樣等死
講咩買貓助長歪風，現實d講句真係算鳩數啦
除非做到全人類都唔買，唔係根本就無可能阻止到，係就迫政府立法唔比買賣動物
唔係屌買貓個班人
係要講到咁有道德，咁你不如唔好養貓啦 動物本身就唔應該比人類養著

支持買貓

領養撚嘴臉好黑人憎

Ching講得好中肯

Feel 到大愛撚就黎上水 話支那人入侵
價值觀變哂
360度標籤人地

佢咁樣呃得你，到時俾貓你都可以唔係相果隻

我隻布偶細個果時😍😍😍

做乜唔去愛協

你俾錢買都算
連英短咩樣都懶得google
好擔心隻貓，不如你考慮唔好養啦，得閒去愛協撚下咪幾好

再講多次 養動物 不論途徑 係 買 同 領養 幾時都係自私行為 請熱愛動物撚接受呢一件事實

你愛佢 應該放生佢 回歸自然

有幾樣野 想問下自認愛護動物撚 唔知你地係局部品種性愛護定點

第一

你領養會唔會揀? 定係咩都養? 如果唔係咩都養 點解? 係咪個隻唔夠靚 同健康 或者有殘疾 唔可愛 你就唔養?

咁你都唔係真心愛佢地呢個物種 你都係一個睇樣大仆街 自私

咁樓主都係好似你地咁揀貓姐 有咩分別

只不過佢係店鋪先揀到

第二

咁你就會話 你買貓 就助長左寵物農場
但其實 你領養唔到 會唔會買先?

假設有一日 寵物鋪 冇哂 得返領養
咁都會有一日 領養完架

人會唔會冇左養寵物既需求丫?
咁寵物農場 依然會存在
點解呀?
你班仆街想養丫嘛 揀貓丫嘛
揀唔掂咪又係買
好撚噁心

寵物農場存在既原因 係因為太撚多人鍾意養寵物

咁係咪咩都唔好做?

又唔係 咁要政府監管寵物農場 要攞牌呀 有制度確保返 咁消費者同可以安心 同待遇好啲 (係呀 你係消費緊隻動物既生命 唔論你有冇俾錢都好)

係人既欲望 自私
買同領養都係同樣 唔好嘈交
想要隻生物 同你過世 咪認囉.
扮乜撚大愛 道德

最後想講
你對佢好 係應份嫁
你俾開心佢 你俾野佢食?
佢陪你玩
你出豉油 佢出雞?
大佬 人地俾成條命你呀

唔該大家 要做 就認
做返個稱職既大仆街
唔好棄養佢地

理性討論吓
我自己就領養咗一隻 亦都偏向支持領養呢個方法多過買貓
其實出面繁殖場 貓舍 有信譽都好 都係仆街㗎啦
但我明有啲人特別鐘意名種貓 的確係又靚又可愛
想養自己鐘意嘅貓好正常 無理由一定要你揀一隻你唔啱心水嘅貓
我自己都有唔鐘意嘅貓 例如短腳貓
但如果你要我養 我都可以一樣養到佢肥肥白白 當佢自己仔女咁錫
當然你係消費者 係有權亦都應該選擇最適合自己嘅貓買返去養 無人迫到你嘅
領養撚都係唔想再助長一啲無良嘅繁殖場 始終你見到好多寵物店嘅背後都係一啲環境好惡劣嘅養殖場繁殖啲好可愛嘅貓/狗B出黎 加上呢啲繁殖好多時都有基因問題 不過有心養其實都可以健健康康嘅 所以唔係大問題 企喺道德高地上 會覺得呢啲為咗賺錢所以咁虐待啲動物 可以斷絕就最好啦緊係
講到尾 買唔買貓都係自己嘅選擇 不過其實好多時大機構都會有靚貓可以領養 領養/買貓都好 都唔好貪一時得意而養 而且領養又可以救到兩隻小動物 不妨花啲時間搵吓合眼緣嘅 領養佢返去呀
最後 貓異工死全家 真係多得你地唔少

思想未成熟或者冷酷無情先會買而唔領養

佢咁嘅眼神望住我，就算買錯都唔捨得撻...

屌你老母做乜買貓呀 一入黎就負皮你先

佢咁得意，理得佢咩品種呀，退反比佢好殘忍，樓豬唔要就比我養喇

先唔講拎人同動物類比有幾撚on9，我就同你鳩埋一份
巴打應該比錢支持違法繁殖虐兒販賣人口 都唔好去領養非洲兒童

好心啲類比能力咁差就唔好出黎撩交嗌

買貓唔係問題
但請唔好搵啲無良商人
養貓環境差 又易有病痛（好多近親繁殖）
呢個就咁睇都唔好得去邊

原來買貓係違法

佢係我隻貓既同胎
雖然唔知係咪英短 但佢好活潑好健康我好錫佢
如果你想要隻健康又乖既貓就唔好嫌佢個品種啦

附上主子圖

神級理解能力

哩位巴打
我第一次見人同我有相同價值觀
無論你男定女都想同你做個朋友

購買代替領養

點解仲要領養唔去買貓

捉撚哂啲貓貓狗狗黎賣 上車不是夢

買班人會唔知繁殖場有幾惡劣？
但佢地心諗關我撚事姐嘛 睇唔到咪當無事囉
講咩阻止唔到 唔係買方問題等自己好過啲

比得起錢帶佢返屋企比個好啲嘅環境佢又有咩問題？

啲貓係你? 我應該識你

利申 我都有隻英短

岩岩買左隻布偶，支持購買代替領養 ＃shop don't adopt

唔會係魚街1皮1隻果D掛?

布偶黎講好樣衰 我果隻係街執既唐貓都好樣過佢

紅蔔白

領養撚好ON9

一班人草菅生命賺錢 寵物店 動物cafe
一班人眼不見為乾淨當無問題
貪可愛 貪娛樂性 幫自己解悶 生命係佢地眼中只值3500
只可以講每個人把尺唔同囉
講咁多都嘥氣 聽日一樣有人真金白銀去支持虐畜

利申 反對任何形式養寵物

你走去搵好breeder咪得囉
下下黑心繁殖場
嗰啲生出黎嘅剩係醫藥費都破產呀

問題係你俾人昆咗錢 4000蚊買唐貓
我覺得你唔好找埋筆尾數
樓主都家下又冇話唔要
其實想養英短有咩問題
可能我唔熟香港領養貓嘅情況
但我幾肯定 邊會咁易有英短俾你領養 咪搞笑

買定領養一向係個人選擇
最重要係負責任 唔好棄養
棄養就真係仆街死

支持購買代替領養

如果係正當 有牌繁殖場都ok 但你買嗰陣查唔查到㗎?
查唔到 如果係黑心繁殖場 咪即係助長啲壞人 都係領養好 因為太多黑心繁殖場

領養唔係因為窮
一隻貓可以有幾貴 幾千? 定幾萬 係講緊助長啲唔好嘅賣家

都係買貓好
因為貓義工絕大部份係偽正義撚

其實純種嘅唔人工繁殖一早死Q哂....

聽聞領養都要領養費 仲要成日影相家訪 不了

唔通咁就要助長濕鳩貓義工呀

領養？係寄養咋
以為拎左就係自己？
慳d啦
切勿助長領養

呢隻咁可愛，3500我都買啊

當然要係圖中呢隻

領養得既10隻10隻都係唐貓 你估d人唔係貪佢細隻果陣得意拎番黎養？話明要英短我點解要養隻唐貓 唔岩心水都算仲要拎番黎養 簡女朋友都要睇樣睇性格去簡啦 唔通係女人都要咩 點解貓我唔可以簡我自己想要既一定要領養 貓義工死全家

買同領養呢個話題真係雞同鴨講
我支持領養但唔反對買賣
人有選擇權㗎吓嘩
唔可以硬將自己支持領養個套道理套落人地到要跟住做

總知你買 就係你錯
要立法坐監

貓義工死全家 我認同

其實呢主要係因為貓義工太煩。。。同埋好多人係想養其他名種

逼人領養撚 去食屎啦

利申 領養

原來我都養緊英短

有人當寵物係物件 有人當寵物係生命
有人覺得買賣生命無咩唔可以
有人覺得生命唔應該有個價錢

你可以覺得有錢係大哂 但請你都諗下點解有班人咁執著去呼籲領養

奴才唔可以唔要我呀喵

買貓 此post已完

有錢買起你地班傻鳩都仲得啊
領你老母咩 on99

生命係有價錢既
而高低係取決於人類同佢分左咩等級
唔會因為你唔認同而令呢個事實唔存在

比足錢先 再報海關

咁咪可以拎貓又拎錢

個賣家係咪出口術架，2500咋喎
呃多樓主一千蚊

上網同其他屋養買無問題

但你唔撚好同我講去鋪頭買

領養啦！
就係你助長無良奸商！

啱啱都執左隻唐貓仔 新手養貓慢慢摸索中 貓貓無時停 要影佢兩張相都有難度 巴絲們d靚相用相機影？

Btw 隻貓同樓主隻$3500 有幾分相似

佢個隻靚d

自己上fb搵領養page乜種都有喇
一定要幼貓既話無話可說,
但點解唔比機會成貓重新入屋
成貓都可以好痴人

咁講真人地真係有選擇權
人地想要幼貓多d既話的確冇義務俾機會成貓

布偶冇一萬買唔到，3500蚊你就想

領養 正一垃圾

點會係唐貓
唐貓個頭三角d

樓豬快啲走，班偽善貓義工同道德貓奴殺到嚟

唔係wor.....

兩隻都好得意

其實買貓有咩問題？
寵物店既貓就唔係貓？
只要愛錫佢就可以
如果寵物店啲貓冇人買
到佢地老左
你覺得啲整係諗賺錢 無良既店主會好好咁安置佢地？

人地$3500

你執著關我撚事?
你唔好將你執著呼籲人領養既思想
應用係其他人到先得咖
你呼籲前諗下點解九成人有得簡
都簡買 而唔係去領養啦垃圾貓義工
叫人諗下你 又唔見你諗下人
垃圾邏輯

3500想買到英短...
抵你比人呃...

吓...英短又唔係咩名種, 你以為有幾貴啊? 3500 差唔多啦喎

戇鳩 健康嘅無7000都買唔撚過啦

貓義工？收皮啦，我寧願去買都要比班on9煩

搭單問到底我養果隻咩黎 賣果個人話係英短 但就布偶色同藍眼 但上網搵極都無同類 真係可愛到爆

我覺得似布偶

定係樓主黎？

其實真係冇咁貴
5000都夠買健康

布偶溝英短 我上網睇過有啲專繁殖布偶嘅breeder有短毛嘅布偶賣 不過我就唔識分真偽

支持領養

唔知呀 佢地細個果陣都好似樓主張相隻貓咁 大個左面形都無英短咁爆 同埋身形比較細隻

應該係唐溝英短，好多breeder會咁做

領養領養
你估個個都鍾意俾班垃圾貓義工撚
支持購買代替領養

應該立法
呼籲領養既就立即送去坐監或者恢復死刑
寵物義工唔值得生存

領養又好 購買又好
唔好棄養 對主人一心一意就好
但樓豬你個隻真心垃圾
我隨便拎屋企一隻貓都英短過你個隻

你都預左買 不如買d純種既好冇

領養撚真係煩過閪 一隻貓長命既都對成十幾年 買隻自己鐘意又好睇 比較小遺傳病既品種貓有乜撚野問題？
唐貓d遺傳病 睇次醫生都幾千 做個手術都幾皮 仲貴過品種貓個身價喇 性格又溫馴過唐貓 十隻爪人既貓 九隻係唐貓 仲要對住班痴線貓義工 只要買左翻嚟愛錫隻貓 唔棄養咪得囉
其他野關你班領養撚鳩事咩？

利申:1英短混唐貓 1布偶 覺得唐貓尖面蝙蝠耳好撚樣衰。

貓撚concept:唔買貓就會冇晒流浪貓架啦 記住唔好自己生仔呀，去領養就岩

好得意
呢隻係咩種黎？

同樓豬一樣既英國短毛貓

支持樓主拒絕貓義工